美祿vs阿華田vs好立克

美祿

V咩S呀？打和啦，supper

好立克

米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈

美祿
可惜香港人普遍唔鍾意
每次去馬來西亞都會去佢地d茶記叫美祿ice
同買好多罐裝美祿翻黎飲